話走餐具環保不如扑野都唔好用condom！

Condom仲厚膠啦
0.03！

射完之後要條女飲返啲精
紙巾都慳返